有無人鍾意聽rubberband

前幾日聽返佢地d歌，真係比人有一種特別既味道會係咁loop 好似夏天果時會聽小涼拌 唔開心果時會聽阿波羅咁 真心想佢地紅啲

藝琛好正

上次開麥花臣，坐晒係地下近距離聽歌

佢作啲曲真係世界級 聽完個心好暖

係，好掛住佢

我因為想聽佢編曲同彈琴
走咗去聽J.Arie

果時唔係香港去唔到 我都想聽一次佢地live

聽佢地啲歌好舒服
亦有好勵志

做乜近排成日有人吹奏Rb

好耐冇聽

聽過六月個陣個個

平靜世界那個你快將入眠

我都係最近都聽返

吹得太遲

佢地應該要比多D人識

因為香港得果幾隊band

一早地下鐵 , 遊車河